(1205)TXT崔秀彬 Soobin小哥哥生日粗卡 ! ! !

好彩記得開post
以下開放留言祝福Soobin小哥哥❤❤

大快活

po多左張

wa小哥哥生日快樂喔!!!!❤

延俊同秀彬小哥哥正到...

❤

祝福

taehyung正啲..
soobin個樣太調皮

Soobin最正 唔接受任何反駁
邊個駁我即刻Block

使不使甘惡==

✌

我份人係咁

法國佢好鍾意v手✌🏻✌🏻
v手男孩Soobin qq ❤❤

v手小可愛Soobin✌🏻✌🏻

❤❤